README

Primero se descargan las imagenes, en este caso usamos:
mongo, node, nginx con el comando docker pull

Segundo se crea el archivo docker file
lo configuramos copy, workdir, run, spose, entrypoint
ya configurada estos parametros procedemos a ejecutar el comando
docker build  -t (nombreQueSeQuiereAseignar)


Finalmente creamos el docker-compose
Establecer los servicios y se configuran los parametros
para poder subirlo a docker se utiliza el comando docker-compose up --build
y esperamos a q se carguen los datos
Y para comprobar si todo esrta bien todo correcto y yo que me alegro,
nos dirigimos a container y buscamos eln file, la carpeta var, y de ahi la www
nos permite ver los archivos subidos correctamente

